胡官:一定參加佔中，因為唔去會俾朋友笑

係我太好記性，定連登仔太善忘

如果自己不去會沒面子... ...佔領現場是『好玩的地方』，有帳篷可以宿營、有免費飯盒食、有人指導做功課，亦可以與朋友徹夜詳談。

其實金鐘的確最少有一半人係好似佢咁講

的確係，但唔係全部人囉，唔明點解有人撐佢喎
根本都係建制狗，不過冇689同林鄭咁樣衰咁解

而家格離POST 吹到佢好似出黎挑戰個制度咁，真係唔知做乜撚

佢一出閘咁離地抽即俾好多人包括我屌爆，之後佢既言論真心已經貼地理性好多！！！

有PR唔代表佢會幫你

另一半係大台守衛者

就咁睇政綱，佢的確係三人中最好，但係骨子裏咪又係冇分別，唔明點解要致敬，低能到以為自己上緊微博

呢句真

咁你又係度做緊乜？

3個之中既lesser lesser evil

點解你地咁鐘意問人做緊咩，我見你地食緊屎叫你地唔好食，你轉頭問我食緊咩?

睇完今日，發現D人根本唔明點解要反831

樓主五毛

喂你唔好搞事呀，一陣班友真係當我五毛架...

咁唔通要向個唔敢反831唔敢立22條反而承諾23條既致敬？？？

其實可以三個都唔致敬，你有致敬強迫症?

個陣特登整個溫習區喎
佢夠膽出黎講反831，用法律方法拆解23條立法問題，俾晒時間表出黎
仲幫民主派正名做策略派
咁樣都抵讚啦
其實唔係下下做到完全fit晒先讚得嘅

笑死

佢冇講錯

老老實實睇佢政綱好其他言論好
佢既核心思想: 已經救唔到，但唔好衰到貼地
我覺得冇問題，但唔會柒到走去致敬唔知做乜咁

咁人中意致敬你就要咩？？似係你有強迫症多囉仆街撚屌！！！！

你紅色大大字打D柒野唔覺得樣衰架咩